[求check地點] 警署內警車疑被投擲燃燒彈起火

有D似葵芳 有frd話係天水圍

有冇人fat chat

核彈都唔割

老實講而家班前線絕對係好驚真係死

但班高層坐晒係office 又出去葡 諗起都笑撚死

SAME LA 我就點都覺得呢鋪係轄出去

葵芳冇火

好 有冇fat chat

快走

把聲好撚煩
唔撚識英文就咪講啦
Oh sit
Oh my 葛
Oh 忽

架車著火
oh shit

唔係天水圍

好爽呀

香港加油

次次都屈有汽油彈
今次就出比你

好似葵
果個角度又係有樓

扮緊加州左膠鬼妹

塊蓆硬過鐵 核爆都唔割
背水一戰

應該葵芳

核彈我都唔覺 黑警做咁多仆街野 割？我割你老母！黑警帶頭唔講法治 仲洗講法治？

燒個少少野，有示威者打到差f變植物人
尼樣又點同d黑警計啊

我睇d警察聽日點講
反正佢地不嬲都話我地有用氣油彈

葵芳👆

勁

應該係葵芳
btw 核彈都唔割

永不割席

黑洞都唔割

終於出

出了

係就好啦、各個地方都有就好

finally

搞錯.... 掉唔中架車

一定唔係天水圍

葵涌

條女咩料吖

葵芳嚟架

屈左咁多日，今日終於見

可惜唔中私家車
但終於出現了

終於而屈左咁多日

永不割蓆

你班仆街到依家向香港人扔左成千粒催淚彈, 開槍爆頭幾百次我地都未還番俾你地, 俾人燒架狗車學咩撚野人瓜瓜嘈

燒穿左個油箱大爆炸咁點？

新聞會一面倒滑鐵鑪

用石攻就夠

N Ben終於出路由器

天水圍黎 有朋友係果邊

示威者好克制

D英文好難聽

橫掂行下街都俾人告暴動㗎啦

正式開始

葵芳

港父好波！

班狗咪撚call90%時間打排球嘅消防呀
地球毀滅都唔會割蓆

好心條港女唔好扮abc啦

召集中左tear gas鰂魚涌街坊
抗議射平民
效法黃大仙 前線街坊互換

好波

正諗住咁留言

沙田警署

肯撚定係早幾日講果幾個黑警做架啦

btw 理撚得佢邊個做 唔撚割

屌 由6月頭講到而家 終於見到雞尾酒

終於叫傷到下班狗

覺醒喇！！！
加油 !!!!

唔告得暴動，保險冇得陪

殺警都唔割

d accent柒到

對準政權 核彈都唔割

[i]懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。[i]

炸到出蘑菇雲都唔會割

義士做得好

班警嫂藍絲可以無視女義士被不人道對待
燒鳩死班狗都唔割！

核彈都唔割呀 五大訴求 缺一不可

屌工聯會又做野

唔差在淋埋紅油

睪丸都唔割

好波
大家要進化

終於有火法師

終於出現啦! summer on fire

發夢見到葵芳警署入面唔知點解著過火

燒呀公嘢
啲大sir使鬼理保險咩

下次實搵定班消防企埋係狗竇入面

應該係葵芳

毒啞條女啦

似葵芳

以牙還牙

係葵 食飯路過 咁岩見到個幕

咁多人食彈 食煙 又唔係燒到狗隻 不割！